阿伯示範點樣完美撚狗

好彩佢夠老...

阿伯虐畜

望住飲凍L水, 透心涼

好撚熱呀 屌你老母

好正

食住雪糕望住佢地企

胡椒味雪糕

呢一招僅限上咗年紀嘅人先出到

咁光復香港未

後生仔立即被人SS

人地咪又係當你地狗咁打
打多d飛機啦連登仔

阿伯應該表示支那支那走狗黑警，將口中的雪糕送比班畜牲！

支那走狗，屌你老母！

佢心情最多唔好，有咩傷害? 人工照出

咁都打到飛機愈顯得香港絕望

遲下係黑警面前呼吸都話撚狗

佢有講錯咩？邊個撚邊個都未知

整番個食雪糕人鏈

如果佢著埋背心應該仲正